%Tim Loepmeier, loepmeier@wwu.de
%% fb10-affirmation
\ProvidesPackage{fb10-affirmation}
   [2015/01/01 v1.0 FB10 thesis affirmation]
   
\newcommand{\affirmation}{%
    {%
    \vspace*{\fill}%
    \noindent%    
    {%
       Hiermit versichere ich, dass die vorliegende Arbeit mit dem Titel  \textit{\THETITLE} selbstständig verfasst worden ist, dass keine anderen 
Quellen und Hilfsmittel als die angegebenen benutzt worden sind und dass die Stellen 
der Arbeit, die anderen Werken – auch elektronischen Medien – dem Wortlaut oder Sinn 
nach entnommenen wurden, auf jeden Fall unter Angabe der Quelle als Entlehnung 
kenntlich gemacht worden sind.
        \\[10ex]
        Münster, 17. Dezember 2018%
        \hfill%
        \parbox[t]{13em}{\hrulefill \\[0.5ex] \centering\smash{(\@author)}}%
    }%
    \vspace*{\fill}}%
}

\endinput
